iphone x vs nokia 8

1000 euro vs 4000 HKD